{"id":549529079,"id_str":"549529079","name":"Pablo Aguilera C.","screen_name":"paguilera_tuits","location":"Cuenca, Ecuador","description":"SeguInfo, caf\u00e9 y m\u00fasica. \n[ Los comentarios son propios y no reflejan la opini\u00f3n de ninguna compa\u00f1\u00eda ]","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":238,"friends_count":716,"listed_count":3,"created_at":"Mon Apr 09 20:38:15 +0000 2012","favourites_count":23,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Quito","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":194,"lang":"es","status":{"created_at":"Sun Oct 02 23:41:55 +0000 2016","id":"782727340635881472","id_str":"782727340635881472","text":"Entiendo la frustraci\u00f3n. No la decisi\u00f3n en #ColombiaDecide la firma en condiciones menos favorables a las FARC no revivir\u00e1n a las v\u00edctimas.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"ColombiaDecide","indices":[43,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/694242054466043904\/1pkPmfA6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/694242054466043904\/1pkPmfA6_normal.jpg","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"live_following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"muting":false,"blocking":false,"blocked_by":false}